\documentclass[a4j]{jsarticle}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{here}
\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{260mm}


\makeatletter
\title{\bf コンピュータグラフィックス基礎\\第7回}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{description}
	\item[\rm \large 学籍番号:201311350]
	\item[\rm \large 氏名:河原 悟]
\end{description}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=100mm]{sphere.png}
	\end{center}
	\caption{デフォルト値、Phongの反射モデルの定数$n = 4$}
	\label{fig:run}
\end{figure}

\section{入射光の進行方向}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c}
			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere2.png}

					\hspace{1.6cm} [1]入射光の進行方向(-2, -4, -9)
				\end{center}
			\end{minipage}

			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere3.png}

					\hspace{1.6cm} [2]入射光の進行方向(-2, -13, -2)
				\end{center}
			\end{minipage}
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{figure}

入射光の進行方向が変わると、球体の光沢しているように見える部分と影の位置が変わる。

\section{環境光}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c}
			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere4.png}

					\hspace{1.6cm} [1]環境光0.03
				\end{center}
			\end{minipage}

			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere5.png}

					\hspace{1.6cm} [2]環境光0.4
				\end{center}
			\end{minipage}
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{figure}

環境光が変わると、球体自体の見え具合(明るさ)が変わる。

\section{鏡面反射定数}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c}
			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere6.png}

					\hspace{1.6cm} [1]鏡面反射定数0.2
				\end{center}
			\end{minipage}

			\begin{minipage}{0.5\hsize}
				\begin{center}
					\includegraphics[width=70mm]{sphere7.png}

					\hspace{1.6cm} [2]鏡面反射定数1.5
				\end{center}
			\end{minipage}
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{figure}

鏡面反射定数が変わると、球体の光沢しているように見える部分の明るさが変わる。

\end{document}

